盛世美顏被網狂飆6字髒話！37歲女星韓藝瑟「粗話回應」超霸氣

南韓37歲女星韓藝瑟，擁有超乎常人的驚艷美貌，還有性感9頭身比例的傲人曲線，再加上自然不做作的個性，是不少人心目中的女神，去年發生醫療糾紛後，她成功回到演藝圈，還常會透過社群平台與粉絲交流，沒想到日前她上傳自拍照的貼文底下，竟然被網友寫下髒話，對此她也以還不虛偽的用髒話回應，再度顯現霸氣女王的氣勢。

▼▲韓藝瑟。

韓藝瑟日前在梳化完成之後，拿起手機對著鏡子拍下了2張自拍照，對成果相當滿意的她，立刻上傳到IG上與網友分享，可見照片中她頂著中分長直髮，穿上大U字白色短版上衣，搭配白紅色高腰褲，露出纖細又迷人的小蠻腰，其中她的唇膏特別用2種顏色做混合，立刻吸引了大眾的目光，不少網友頻頻稱讚，「哇！真的是女神」、「太美麗了」、「為何美到看不見歲月的痕跡」。

▼▲韓藝瑟曝光驚為天人的美照。

值得注意的是，有一名網友在留言處寫了超多的髒話，只見網友寫下「這不是要罵人，這是我所能使用的詞彙中最大值，真是他X的太美了，XX是人嗎？是畫嗎？，還會有配備 58kWh 和 77kWh 的延長續航力版本，是藝術嗎？是女神嗎？什麼啊！他X的太美了」，結果就被其他網友注意到這則留言，累積至今已有520個人按讚，就連韓藝瑟本人都回應這名網友，還和對方一樣寫下髒話，「他X的太感謝了」，意外引起網友熱議。

▼▲韓藝瑟和粉絲用「髒話」交流。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

當年茶煲呀四係好正又感人

聽都未聽過

盛世美顏 DNLM 眼耳口鼻全部都係開刀整出嚟

麥道舞算係我第一個迷上既電視女角

靚過另一個老女人